---
title: 智人进化录——Day24
date: 2020-04-08 06:55:06
tags: Diary
---
## 计划
固定板块：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.30起床
早上6.30自然醒，但磨蹭到41才起床，午觉超时20分钟，晚上11.15睡的觉
2. 减脂35分钟慢跑、跑后拉伸、12分钟腿部、塑性、30俯卧撑 * 2（上肢强化）、还剩23次惩罚性腹肌训练。
今天至少做两次（早上一次，10分钟分散注意力一次），这周把惩罚性腹肌训练全部消化了，时间一长就没有效果了。
还是没有做惩罚性腹肌训练，35分钟慢跑和12分钟腿部倒是做了
3. 整理身边环境，让生活变得简约
    1. 归纳（电脑+房间）
    2. 减少碎片化时间的浪费，晚上看下基金市场和疫情发展就好，坚持10分钟惩罚制
    3. 练习打字，提升速度
4. 《穷查理》

新任务：    
1. 继续写稿子【今天如果这里没有实质性进展的话，就双倍惩罚】：
    1. 动态扩展 【今天的主要任务，把硬骨头啃了先】
    稿子有了实质性进展
    2. 容器安全
    3. 服务安全
    4. 反序列化【如果前两者足够快的话，就开始根据备忘录，整理这个东东】
    5. 自动化审计【次要任务，Gadgetinspector架构分析，重新设计】
2. 毕设
    1. 审计平台搭建，搞成risp那种的。
    2. 审计模块编程

## 反省
1. 午饭吃得太多了，午觉应该设置为25分钟稍微多一点。35分钟会刚刚进入睡眠状态。
2. 碎片时间没有控制住
3. 对于腹肌训练有一丢丢恐惧心理……太难受了，但这周还是要把惩罚性训练清零……这是死命令

## 总结
整体打6分吧，客观来看只有5分，但今天情绪和早上的状态，起到了不错的带头作用。明天继续保持优势，再纠正错误，就更好了。

1. 今天情绪控制得不错，继续保持。稳步向前，才能真的进步。